想問下依家London 溫度同天氣如何

下星期獨自出發倫敦 諗緊洗唔洗帶多d厚衫 溫差好似都幾大

唔洗 帶完都無用 得個拎字

一個字, 熱

舒服
日頭成廿幾度 仲帶咩厚衫

22-23度

未必準架嘛

我見人地話尋日27度 今日跌到9度 真定假

下禮拜二十度左右 夜晚會凍啲 短衫短褲加件外套啱啱好 有太陽會熱啲 唔洗帶厚衫

倫敦總依戀雨點

朝早會涼少少
但日頭熱到你傻
同埋呢家六月中真心唔太凍 涼都16 7度咁